
2011-01-28T14:58:0Z
kultur-sanat
Nikahın en önemli anı. Geline soruluyor: Kocalığa kabul ediyor musun? Gelinin yanıtı: HAYIR! Ve gelin, davetliler arasından birini işaret eder. Bu işaret "erkekçe kapışma"nın da başlama işareti olur. Kafalar, burunlar kırılır, gözler çıkar. 2. raunt düğün yemeği yenilecek restorantta devam eder. Büyük hesaplaşmanın görüleceği restorantta bir araya gelen (kimi zorla gelir) 7 erkek "HAYIR" olayını aydınlatmaya çalışırlar. Testosteron oyunu, bu nikah ve onun bozulması üzerinden değişik mesleklerden (mikrobiyolog, kuş bilimci, baterist, gazeteci, avukat, garson ve baba) 7 erkeğin cinselliğe, kadına, doğaya "ERKEKÇE" bakışlarını sergiler. Tabi ki bu "ERKEKÇE" bakışın ürettiği şiddet ve ayrımcı dille seyirciyi karşı karşıya bırakarak. Andrzej SARAMONOWICZ'in yazdığı TESTOSTERON oyununu Neşe TALUY YÜCE dilimize kazandırdı. Kemal Aydoğan'nın yönetti. Oynayanlar: Metin Coşkun, Onur Ünsal, Emre Karayel, Mert Fırat, Timur Acar, İnan Ulaş Torun, Tuna Kırlı 3 13 12 0
